我墮入情網 ！你老母疊羅漢 ！

收嗲啦

邊間教會

我直入元朗，你老豆疊羅漢

我諗我個po 應該無錯字， 肥絲ching 應該唔會入黎屌我掛

Okok

po❌Post

你個死孽瘤

一起生花瘤

我墜入恒大 上左莊溝死女
始終畢左業

有啲尷尬

你個死孽瘤 一齊生花瘤

一齊黎 !

Hahahehuhu huhuhehaha

大聲啲 !

on9

你老豆上鹹網 會唔會好d？

碌鳩鑲金鋼

Bean